不好再叫我靚仔...

出街不識既人個個都叫我靚仔 靚仔 佢地每次一叫 我就諗真係靚仔既話點解會冇女埋身